真心角得連尼住幾勁

一日之間令全連登人反佢

你係得既

超越蔣狗！

有成千個正評支持佢

bug咋下

無啦啦屈佢勁 已report

痴線佢個post識自己gen正皮 幾多負皮就幾多正皮 on9

成個post波台巴打 動員力

你有無證據架

你有冇証據？
冇証據就想話我係波台巴打？
我覺得呢個嚴重冒犯到我
係屬於一個嚴重指控